想死 有咩方法冇咁痛苦

人生已冇希望

俾棍打一野攪掂

積極啲 有咩就講出黎 你唔係自己一個
撐住呀

做人最緊要及時行樂，，去撚狗吧

養隻貓 保證每日都好開心

有興趣TG我:heavyfatfatdick1985